vpn 超嚴重漏洞！？

假設你同過好多人上網通訊，當中有人無裝 vpn, 有人查起上黎係咪會泄漏左你個人私隱？

尤其是 whatsapp 用電話 number... 係咪以後傾計都要問人有無裝 vpn 先

.

唔撚識咪問囉，俾乜撚野膠呀

無vpn 唔表示唔安全通訊嘅

開始愈黎愈多人哇眾取寵
想叫人唔好用vpn
以便系統性大規模網絡竊聽監控

例子2

=================================
#秘密警察 #港版國安法 #政治部
港府近日多次放風，宣稱或引用《聯合國（反恐怖主義措施）條例》，起訴抗爭者和沒收市民財產。《蘋果》取得警隊內部文件，揭示警隊反恐部署，包括成立由多達15個警隊單位組成的「反恐情報組」，加強情報交換和收集，各單位均有明確分工。其中保安部負責策略和海外反恐情報，商業罪案調查科則從網上調查恐怖活動。
--------------------------------------------------------------

Google TLS 1.3

vpn我理解係
1.狗無得方便check電訊商record知你咩時間上咩網，大眾數據夾埋成big data可能好有用
2.防經電訊商偷更多數據 (覺得應該未會)
3.因原因1就算他人手機有你number講過啲嘢嘅record，未爆你手機前，都證實唔到係你手機直接聯繫

就連whatsapp server record都證實唔到喺邊度同咩device收發嗰一條既訊息，因為whatsapp同你之間都隔咗個vpn

vpn主要應該都係for理由1，現今數據加密應該未廢到直接拎曬啲數據，唔係佢都唔駛逼你解鎖，佢爆咗你部frd手機，對話點都任睇㗎啦

一定要用儲值卡加vpn，純sim card 開email and social network ,而且所有包括個人私隱既野，唔可以用起相關帳號上。網絡暫時只可用smartone or 自由鳥

個張sim card 只可在接收sms認證 既時候,先好開一開。 我暫時認到咁多

手機 imei 碼點搞

。。。玩到咁，你android root機去改imsi,但重點root機又有安全風險。。。。

即係做乜都無撚用，要捉到你都捉到

唔上網。。。無可能包生仔，你出街都有機會被人拉，做以上既動作減少被發現機會

shitty headline